複雜三角關係求救！！😥

同時戀上兩個女仔.....🤔
一個溫柔體貼.....😘
另一個熱情開朗.....😚
各有各的好處.....😉
唔知要溫柔......🤔
還是要熱情.....😲

邊個大波啲？

邊個個處好d

屌感情^.^

唔係貢nice時吓嘛

畫by me^^東cop

lm睇cop

淫賤大快填

dllm

你哋加埋係咪有180度角？

揀我

做mood9 ali

膚淺

我嘅90度話我知你是on9

who?

屌

妖

仰慕你的人上